幫手睇睇個list

顯卡HIS RX 560 14CU GREEN iCooler OC 4GB

主機板ASUS Prime H310M-E R2.0

CPU Intel Core i5-8400

硬碟Seagate 3.5" BarraCuda 2TB - ST2000DM008

SSD Western Digital 2.5" WD Green PC SSD 240GB - WDS240G2G0A

RAM:16GB DDR4

火牛Cooler Master MWE Bronze 550

For打機同剪片OK？

唔掂...
打機更加唔掂

轉RX590
剪片用ryzen比較好
底板上b360，除非你裝win7
ssd轉samsung/micron
Ram係咩牌子 MHz?
火牛平嘅用antec neoeco2，貴用rmx

樓主快啲走，幫你撐住十秒先

顯

伏

邊個好朋友出比你 可以絕交

樓主對wd ssd情有獨鍾？ 買intel / samsung算啦

隻牛買600w或以上

可以就買N卡，咪買AMD野 (自認高手就除外)。。